(手提電腦JJ入)點解呢部豐澤電競手提電腦可以有3000蚊扣 價錢:6000蚊左右咁抵屌?

華碩 F560UD-AS8205T 手提電腦

大專生優惠: HK$6,236

其實係咪唔會買到?

其實有冇伏

因為個所謂原價係9up囉

咁抵唔抵? 有GTX1050

推

1050 咁垃圾

睇你FOR乜囉

抵

垃圾黎 我2年前買NOTEBOOK 6500蚊都已經有1050同I5
買ASUS就上AMAZON喇 平到爆 香港比人搵笨

街價都唔知就開post

先唔計部腦設計 io 散熱 電池

個spec咁舊 邊值呢個價

街價最低7200wo ching

就算去埋amazon都搵唔到完全一樣款
不過要有GTX1050 都去唔到6230個價啦

我有無睇錯 13.3吋？有1050都無用啦 咁細個mon打條撚咩 你上面部15.6吋就差唔多

8300H 1060 3gb都平過又勁過你呢部

因為已經過時

i5 8gb ram 唔入流
完